證實長輩圖真係有用

有巴打影到

所以幫手轉發 airdrop 都得

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

圖可以用呢d

推

CLS

文宣好野

.

大家繼續努力

求個張官員海外家人圖

睇到笑出聲,好入神

我搭巴士都見到廢老睇緊
仲好認真咁望住研究
我唔知佢認唔認同啦 不過證明長輩圖真係令佢地知道發生緊咩事
大家繼續加油

成功令長輩間傳閱緊

笑死

笑死我

推
咁多長輩圖POST最好係呢個
其他都冇圖都唔知SHARE乜鳩

笑咗 估唔到呢個方法咁有用

正
老一輩你同佢傾 佢都唔入耳
係要睇呢d圖

Pish

推 我媽都轉發左

會唔會有人識整果啲農場文片放上YouTube
D廢老都好鍾意睇
仲可以寫長啲添

冇咩時間了 快推

笑撚死

有冇長輩圖係連埋嗰兩條鬼佬差佬

建議大家聽日去飲早茶
早茶時段最多廢老

呢個算唔算

整左

記得提下啲廢老，佢哋支持嘅建制派講啲咗啲咩

嘩
正
要遍地開(長輩圖嘅花)

長輩屠

pushhhhhh

仲有伍公子嘅長輩片

呀伯好用心睇哂所有圖
係時候要整啲長輩youtube

好正！！！

認真多謝巴絲整呢系列圖 媽咪今日同我講有親中朋友send比佢

推, Sing Hallelujah to the Lord

認同請分享
唔想再聽到d廢老話咩學生收錢去遊行
係講就講林鄭收錢搞亂香港

都唔明點解呢d 岩長輩口味，但搭地鐵又真見過佢地睇

已經好多日冇笑過 笑撚死

一傳十，十傳百

大家可以試下搭車嘅時候用airdrop廣傳

文宣組好波！

個樣唔夠長輩圖

我都send左比呀媽,叫佢傳比啲師奶朋友

我係隔離post拎架咋

加油呀香港人！ 頭先行緊見到幾個女仔貼緊「海報」， 見到真係有公公 同埋一家大細企向度睇。仔地既努力冇白費架！

好波

完全成功，睇完啲圖一直講會變負資產，會冇咗份工
keywords

望住d 圖好想嘔 但都要忍住send 出去

推！

伍公子已經整好一條片！

諗極都唔明點解長輩對呢類background圖咁癡迷

巴打 我收工搭鐵果陣都有airdrop散出去
但我click落去果陣，見到我前面果個人彈左個接收通知出黎
我就忍唔住笑

仲有好多人都拒絕接受，唔知係咪今日太多人airdrop

如果要其他長輩圖，盡量用官網/官方fb 上面果d
因為經過台長 fact check
所有內容無虛假成份

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

完美破解

真係點都估唔到蓮花圖今日會起到咁大作用

長輩圖配合廢老既用電話文化

而集中講送中,777點影響香港經濟(廢中廢老最緊張既野) 呢d就連睇cctvb都會睇得到既資訊自然會相信送中其實係惡法自然會反對

如果想比整圖意見，可以去呢度

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

推到上熱門

push

字唔可以太細

鄺俊宇 Roy Kwong
4分鐘 ·
【廣傳】小編按：腦細正趕往元朗警署，事源不少手足指今晚有學生於元朗派單張時不知何故被帶返警署？（有現場相，但保護手足不貼，但資料相當有限），想問問各位手足，今晚九時左右有否目擊上述情況？（旁邊有人拍片的），現腦細正前往警署途中。

屌佢老母

你係唔係搭緊荃灣線？

我都唔明
但真係好岩呢種時候

長輩圖好有用！

你個iphone名試下改其他名 eg.撐修例 個d中文字，唔好用人名

原來剩係老輩圖先可以打動到佢地

其實我係影視台開咗po但推唔到上熱門 入面有巴打已經幫手整咗 大家幫手like同留言保持隊形！

send長輩圖好呀 簡易清楚明白

大家記住YouTube個algorithm點樣定為會推介嘅影片
1.點擊率，係要一推介就要點擊
2.觀看時間，睇外國youtuber分析，最少要每人平均8分鐘先有最佳效果，所以條片短係有啲不利，無論如何都要睇晒成條片，唔係就功虧一簣

仲有呢條

搞亂香港,搞誇香港,反中亂港,幾隻字真係屈機
D老坑師奶最鍾意睇

係 證實左有用

長輩圖好波

班老坑係要有蓮花背景先睇到野

有奇效

其實比埋個簽名TEMPLATE比佢哋簽埋仲好

大家有咁多整咁多playlist出嚟
Playlist都會search到同埋自動連埋啲「相關」嘅片

唔好笑，我諗我哋老咗都係咁。如果你唔係做文職，你覺得你見到一大篇英文定幾隻中文字頭痛啲？

我到依家都唔明
長輩圖有咩美感
長輩見到呢啲色/格式 就會睇 就會明
點解？

大家加油！大約10個有1-2人收👍🏻

可唔可以整多一兩張叫人黎遊行🙏🏾

一齊推

係啲幫港出聲用佢地口吻留言都勁有效！

轉發一生平安

不過佢哋要有$收先肯出嚟
慣咗

一齊推
可以去fb pm 台長，叫佢放上去，方便大家用

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

大家記住要整好多playlist
等YouTube個algorithm會計佢地做相關，之後連住播
同埋要睇晒成條片，因為YouTube計觀看時間

[公屋連登仔 唔係公屋撚]
鑑於絕大部分蛇齋餅都身處屋邨
大家資源許可的話 可以print啲長輩圖出黎
當傳單咁派 務求增加覆蓋率

Sor 我無留意 有無like可以比我

有無心理學家之後研究下點解長輩圖咁吸引老野

可以去fb pm 台長，叫佢放上去，方便大家用

重點係亞洲國家既長輩都對呢啲圖好著迷
有日我係Twitter 見到韓式長輩圖都係咁樣
一樣係啲九唔搭八既花
七色彩虹字咁

港島線 可能因為全部都係西裝友

班廢佬好少用iphone
Airdrop廢咗一半武功

唔講以為click錯入新華網

點解我send緊出去都無人收

但 其他巴打 做得好

一聽d音樂已經忍唔住笑

公子片都出埋

連登仔真係好叻

推
大家一定要合作，真係要播晒條片

好撚勁

笑死
但的確係事實

支持整多幾段開個post

屌你. 好L 核突D 圖. 但係又忍唔住笑.

真心，我老婆老母因為睇到長輩圖星期日出黎行

邊位手足老豆

我都係

今日全香港都狂有人aipdrop啲圖

正常冇咁高清, 最盡480p不能再高

好好笑

都要播晒佢
唔睇晒係推唔到，YouTube會計觀看時間

推！！

Samsung嚟嫁喎

笑到仆街

師兄，請受小弟一拜。

快快手sd

呢幾日同老母嘈到笑唔出

聽到佢話d人俾人射爆哂眼抵死我即刻覺得勁心寒

好有衝動想即刻斷絕哂關係

試完長輩圖都唔work既話都唔知點算好

可以上去官方fb 欣賞下巴打既留言，記得保持隊形

你父母唔得，仲有千千萬萬個父母等比你感化，兄弟爬山

加油

完來係我地一直搵唔到溝通方式。我地以後有重要事情宣佈都要用長老圖

地鐵用Airdrop真係好易㩒錯制

大家搭地鐵都小心啲 架車成日又停又郁

好撚正，真係好撚正

吾爭氣！笑左！
邊位天材整到咁似國貨!

狂傳呀

啱啱都見到

真係笑左 呢幾日最開心係見到堆圖

我稱呢啲叫廢老圖

可能屋企group sd出黎

恭喜你成功感化一位長輩

真係有人睇

啲文宣真係勁

笑到我肚痛

今日塔車已經用airdrop不停轉發

好成功

鬼佬都有，不過啲字無咁色彩繽紛

如果可以喺社區，不停咁播片，幫啲老人家解毒，咁就非常好

愈冇品味既圖愈吸引到呢班賤種

DLLM 笑撚死我

真係笑到傻

大家唔好忘記台獨之母

林郑月娥假借中央之名搞修例
意图拖圬香港经济民生，令人懼怕中央！
藉此拉低台湾韓国瑜 柯文哲等親中人士民望！
令主张台独的蔡英文於民调领先二人！
林郑月娥以修例幫助台独分子！
台独之心昭然若揭！祸中乱港！其心可诛！
請广 传！

長輩圖係邊個諗出黎先好偉大 對症下藥
你同廢老講一百年佢都唔撚會明 幾張圖加段片就藥到病除

真係笑撚死我

推
絕不能讓林奠這隻港英走狗搞垮香港

nice marketing tactics
真正既借力打力

Fake news

真係笑左
今日之前都唔知原來啲佢地真係咁鍾意長輩圖
竟然因為咁既用色就會睇

搵埋班高官 保皇黨同外國官員既合照

笑左

冇花 要重畫

大和解
We connect
後生仔主動老人家嘅世界

一開聽聲我已經笑撚到仆街停唔到

長輩圖係咁上下啦ching

如果想比整圖意見/素材提供/資料提供，可以去呢度

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

如果要其他長輩圖，盡量用官網/官方fb 上面果d
因為經過台長 fact check
所有內容無虛假成份

屌

我地一定要分享比長輩 咁有道理嘅片！

其實我覺得佢地會信曬呢d
其中之一係因為佢地無我地咁多途徑去接觸 eg ig fb
唔識分真假
佢地頂多都係透過長輩圖同wechat 所以見人轉發就信
同以前一開始內容農場都有人信一樣

「早安您好」見一次笑一次

THX !

6月16日應該寫翻做日期
比埋時間先識一齊集合

btw 推

你出賣人電話number

条例通过后香港经济大跌，外资撤离，大量人失业，年轻人无法供养父母，长者援助亦会大幅减少！转发不要停，反修例！转发十个 保家用！

批圖吱牙膏咁出會比較好

我覺得既然今日呢幾張圖傳得咁成功
佢哋都睇得7788㗎啦
係時候要整多幾張新嘅聽日等大家做嘢

笑到停唔到

其實老實講
依個年代其實人人都好易中content farm
因為睇資訊太簡單，click一下睇幾秒到分幾鐘就睇第樣
分別真係之前已經有親中嘅人玩緊嚟洗老人家腦，所以我地真係會反攻到

內容改少少,換下圖換下色又出得

得 前提佢要有開

十幾年前無AIRDROP咪又係用藍芽

幫手分享比長輩 like同最緊要留言！

同埋要播晒成條片
好重要一定要重複，YouTube係計觀看時間

長輩圖嘅作用唔係要佢地明，係只需要佢地信
要記住佢地係冇腦嘅人，佢地只識得copy and paste ，見佢地睇多過10個字嘅野都唔得，腦入面只相信蓮花圖
長輩圖就一樣，只係俾啲蓮花佢睇，佢就會信，佢信就得，目標已達成

唔得㗎佢哋會以為同一張嚟 老人家眼花嘛

呢樣真
佢地接觸資訊既渠道就係靠呢個鎖匙窿
我地唯有透過呢個窿引導佢地

推推
超勁

有無人有稿呀兩分鐘一張圖

要比更勁既fake news佢地

同埋佢地唔識search嘢

True news嚟㗎

保民生 抗修例 大聯盟

我屌你唔同字體果下好撚傳神

終於見到受眾相

咩fake news啊我哋嗰啲事實黎㗎喎

佢地識字冇腦，講佢唔聽，原來長輩圖班傻廢老先信
劉松仁講得冇錯
想利用埋廢老就用廢老嘅方法

btw其實我唔明白點解啲人唔同字型都夾硬用唔係淨係長輩圖，有啲鋪頭嘅menu都係噉

Push

CLS 93萬個簽名
撐修例又無聲出, 因為大家條數都假

老老實實 真係無fake

有無人可以放埋落愛港力之類既fb page推
見到佢地啲page仲盲中中鳩屌黃絲

一日未撤回認錯 一日都要出

到底係邊個仆街諗出黎

唔好意思，借一借位

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

93萬個簽名其實好合理
唔好忘記我哋有103萬人遊行架

好感動大家繼續加油！！！

真係work

有無人整法輪工反送中

其實香港民智係咁先係悲哀

痴撚線
費用全免 笑到仆街

咁又冇講錯

岩呀 無乜幾個識打字 我老豆都唔識
佢都唔會識主動上網搵資料

呢條講得好好, 有冇愛國巴打整埋蔡英文台灣大選陰謀系列

唔好放負 個個時代都係咁
你估老毛動員農民起義個陣 又個個都同佢地講清楚利害咩

提提大家
整圖嘅同時我希望大家唔會寫得太唔合理
難得咁多人信
真係唔想有反效果出現

我都唔明
佢哋見到啲花花草草 彩虹色 就會覺得好和平 洗滌心靈

睇完個post我覺得好震撼，一直都忽略左佢地唔會上facebook 、討論區，所以睇長輩圖、農場新聞去吸收知識。
原來後生同老一輩溝通既方法一直都係有

文宣部巴打順心一輩子，一生平安

這個思路錯了，廢老最討厭法輪功

應該係法輪功支持送中條例，貼去5毛page，邊個敢支持

求下大家
真係好感動搞得咁成功

唔係長輩片, 但可以俾知識分子老人聽

其實係繁體字型唔受簡體所以變成咁
只要放棄美感
人人都做到長輩圖

推推推

活喺依個世界真係唔好咁多期望
If you can’t beat them, join them.

愛國愛港

有無計破解支那content farm app好似今日頭條?

同意！
推

啲整開親中長輩圖嘅人今日應該嘔血

文宣好ball~

唉 一有簡體字就上晒腦
成班垃圾

pish

朋友轉發過來，今次香港經濟不保了！

Design好醜
啱哂

痴線
加油

有無殘體版

老婆都睇長輩圖

推啊

遮一遮個電話number啦

建議各位有心人真係想幫手嘅話一係去大聯盟嗰嗰post 道比下意見
一係就整完之後放想黎連登問吓各位巴絲打
因為你永遠都唔會知道自己會唔會已經得罪咗老人家
到時先開始傳出去都未遲㗎

內容符合目標客戶群

記得要用彩虹字

Push!!

個page內容同d圖扮保皇style扮得勁似

youtube 都出埋

同意， 呢個post 只係振奮下

如果想比整圖意見/素材提供/資料提供，可以去呢度

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

如果要其他長輩圖，盡量用官網/官方fb 上面果d
因為經過台長 fact check
所有內容無虛假成份

殘體字

彩虹顏色文字

荷花荷葉背景

詩情畫意

弱撚智智

你同啲老野講 佢恃住你細過佢 你講咩都晒氣
但換個身份 用呢啲圖講解 佢地反而會去了解下

唔洗明
廢老係咁

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

今日喺地鐵，前面有個女仔話唔知收到啲乜，都係閂返個airdrop先

不過其實我理解唔到點解有人可以長期開住airdrop由佢食電

借转发 美国又在背后作恶 中華兒女站出来抗修例 保民生穩经济

今天看到朋友转发的图片和视频才知道真相。原来是有走狗吃里扒外，勾结国外势力，怪不得有外国人警官作指挥。可怜的香港孩子守护家园被误解为暴乱，还遭武力毒打。电视台也是被利用了吧，新闻中看到的怎么都是搞乱画面呢？

真心膠定假膠
如果係真心膠證明d圖威力驚人

香港人玩膠就最叻
痴撚線勁多圖同片

唔好玩人地宗教

三人成虎

認同，分享，平安，阿彌陀佛

啱
發明依條橋既 9up議政 巴打
祝你一世平安 幸福快樂每一天

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

係要成幅圖花晒先識睇

嘩遍地開花

唔好俾佢停

各位巴打好勁

我住喺廢老多嘅地區，頭先喺餐廳食飯開airdrop send相出去，得一個人接，仲要是餐廳老闆仔嚟發覺啲廢老唔用iPhone

藍芽

越loud越好

啲老坑視覺退化

太plain睇唔到

勁過掌心雷

出咩事建制派大方向唔係話暫緩修例咩
係班死人反對派先嘈嘈閉要撤回啫

有巴打建議
想更有效，可以下載落黎再send 比長輩

我睇得好辛苦

你唔係老坑點同

啲字唔夠大

啲老坑又係睇唔到

支旗咩事
巴打時光倒流去咗17世紀?

廢中廢老好多用手寫輸入
繁體再夾雜少少殘體字一定信到十足

仲要啲字大細唔齊

廢老少人用iPhone, 一般都係千零蚊既大陸android 機

有長輩用54運動舉例，應該比咩佢睇好

比較溫和 唔知有無用

見到d雞笑左

第四張

多多益善

用嚟溝淡真長輩圖

有無下載link?

求其講保民生 保經濟就算啦
畀條廢老片佢睇
同長輩講嘢最忌就係回答

林鄭而家咁玩野、、吾知下个礼拜股市楼市点死,,同中央搞对抗边有好下場！,,

諗英國間諜呢條橋嗰位手足

假的，都是繁体字

真係唔使諗到咁灰
換個角度諗 唔係咁多人有機會可以接受教育 有批判思維 但情況危急 總之有方法動員到佢地就得啦

屌啱啱搭巴士都收到 忍唔住輕笑左一聲
為表支持接收左

好嘅地方係雙刃刀我地都識用

自由閪

堅有用

屌好撚中
可以加埋d浮誇emoji 😱😱 😭😭 ❗️❗️😡😡

據個人觀察，佢哋好多時候用full screen手寫，想篤個send掣又畀部電話以為寫緊逗號，所以佢哋啲句尾好多時候都一堆逗號頓號
同埋OK永遠冇個正常，例如會有0K、oK、0k等等
寫抽電話number就一定會2lO345I7咁

唔係打擊巴打
但唔係殘體已經唔駛睇

美術部好屈機

好似見過啲繁體長輩圖喎 不過可能係台灣傳入嚟

安全上網

個人on9就點做都冇用

我老母都係group 收到

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

瘋狂傳

支持！
不過有冇人睇到佢揸住個部係三叔手機

創意救國

唔會一次就有用

唔好灰心

差唔多啦 我買畀我老豆都係三叔咋嘛

絲打觀察力好強

證明係佢自己既group 收到，而唔係airdrop 收
即係d 圖已經散發到長輩group

岩岩聽到某youtuber(JxxT)講(驚俾人秋後算帳)
要人識驚 必須要從興趣入手
班廢老成撚日串串貢 講義士又收咗錢
如果同佢講 送中通過咗 外國馬主會撤資可能無馬跑/跑少咗 會唔會嚇到廢老 變相支持?
同樣 同港女講 韓國唔會注資係香港 到時無演唱會/表演 會唔會嚇到佢地?
有無巴打可以修飾令邏輯更合理化?

大家努力播種

海外馬都唔敢嚟香港出賽

絕對可試

去番呢度會有巴打同你討論

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

呢個TEMPLATE有得諗喎,微信自動加558元紅包

佢哋manipulate民族主義好叻

長輩圖堅掂

啲留言

大家去facebook申請新帳，再到港人港地評論區揾人sned

好嘢嚟，可以引用佢地啲格式

加入去長輩圖 會唔會有效果

你啲朋友係咪本來係支持修例？

叫佢616嚟啦

好有創意既一種反擊 本身成個星期都好擔心 好緊張
長輩圖令我大笑左出黎 多謝有巴打咁有心機整呢d圖

希望大家盡力forward比更多人

混亂視聽

啱啱老母睇完cctvb新聞問我有無去遊行啊
我話無 （我應該真係無）
然後佢話： 唔好去啊 啲學生都唔知諗乜
啲犯要俾人拉先岩架麻 反對啲人係收錢同外..
然後我插嘴：外國勢力啊麻
佢話：係囉
我：岩啊 林鄭亂港啊 send啲圖你睇下
佢話：乜野啊 唔洗睇我都知咩事
我：上網好多人講 sd啲圖你睇就知
佢：唔睇啊

最後我真係sd咗啲長輩圖俾佢
然後佢真係認真睇咗
雖然睇完佢無出聲
起碼佢有認真睇到

廣傳啦

犬sticker同長輩圖令我係呢日到心情變好左，冇咁沉重

推！

直頭掂啦,你諗下WECHAT FORWARD出黎既都可以由WHATSAPP SEND返俾你,已經唔係無腦咁簡單

USTGbus2017 • 20s
完全封鎖

三毛開始驚呀？

呢招真係唔可以比建制派知, 唔係到時就冇用

咁真都話呃人？ 我真係信到十足十 你有咩證據話係假

唔好用我城呀

呃？
啲圖既野全部有邏輯地推論
美資會徹 經濟會跌
有咩錯？
佢地信同唔信都係佢地自由
資訊佢就接收咗
點樣明辨是非咁大個人都唔識？

呢啲冇用架 佢地唔會明
總知講到條例過左就係美國win就得

証明佢地鍾意看呢d風格
其實調番轉諗
未做呢個行動前 我地有幾可會看長者圖內容
一望到長者圖就扔啦

可以諗諗target audience 係愛民生 有工開， eg 可以講下到時地盤冇工開因為賣地不成事件， 貿易差影響物流運輸業

會轉發呢d嘅 應該當年環境唔好 讀得書少
所以唔會用腦諗野 唔好怪佢
而且個腦幾廿年冇轉動 應該轉唔郁架啦

一定要蓮花圖 簡體字

要講一大輪 廢老先會明

屌差梗d 女聲普通話
有埋普通話分分鐘上youtube熱門

用 川普 好d

屌唔撚好益班仆街
等佢下届有票

講一大輪咪一大輪囉

值得花時間講

can't agree摩牙， 同廢老溝通係要用口號式，有明確比較對象。唔可以有反問，推論，排除等等需要用腦既回答，佢一hang機就會對你產生敵意

但好多時上一輩讀書較少 都係做呢d 工佔好多， 一講到影響飯碗， 佢地一定會認真睇 認真諗成個關係

屌, 原來D廢老係堅鐘意呢種色既設計

正解

長輩圖真係要推， 一傳十，十傳百

要叫佢哋616出嚟

呢d一睇就知fail
你漏撚咗愛中國， 愛習近平呀

你老豆認定你係黃絲就咪撚send啦
咪攪串咗個玩法

呢啲係marketing手法
要知道同了解target audience既需要
咁班audiences 先會有反應

咁簡單既道理都唔識？

好想sd去大陸親戚d we7 grp到😂😂😂

多謝你，師兄

川普

其實好可悲
香港有一大班停止思考嘅人

sorry阻大家睇post, 岩岩打左篇template要求民陣set deadline俾政府：

大家可唔可以幫手入條link,copy個template再send去民陣facebook個inbox?

一講到錢班愛蟈人士就最真實

可重啟佢哋思考

屌你老母香港d廢老真係智鳩障
好地地個仔女慢慢同佢解釋永遠唔撚信
是但隔離屋陳司奶send張咁既濕鳩圖就信到手都震鳩埋

完全正確
唔好反對佢 問佢 答佢

之前試過 佢知你同佢唔係企同一陣線
你同佢講一個point 即使佢諗唔到點駁你
佢只會唔信你咁答：係啊係啊 （反諷）
但佢完全無point 回到你
只係對你產生敵意

講事實都叫呃大家拎嘅料都係嚟自有信譽嘅source，唔係呃
只大家嘅表達方式唔同啫
依家啲後生仔嘅品味同老人家一樣係咪唔畀？之前連登仔都成日玩長輩圖，證明連登仔係真心鍾意長輩圖風格同時分享下畀老友記朋友促進下世代之間嘅溝通啫

cls

佢地係雨革已經認定咗
學生俾人搧動 勾結外國勢力
佢地大人永遠正確 中央中國永遠最好
仲有cctvb式洗腦

搞到依家仔女講咩都當你黃絲
唔信仔女

已經分唔到d留言邊個真心邊個曲線

喂
你講緊嘅係呃
你比個理由出黎 邊撚到呃之前
都唔好諗住敗走 你頭先好撚型架嘛

難分真與假

你咪上面講嗰啲？
講咗個point駁唔到就係到「係囉係囉」，之後產生敵意
洗唔洗畀張長輩圖你淨化下？
拿，我唔知人地，但我就真心係鍾意長輩圖

俾個機會你講
我地咩居心？
亦都俾個機會你講我地呃啲咩

唔駛理佢

WORK就得

目標係拉人倒戈！

唔係多得咁多中共亲信爆料我地都唔知咁多內幕
保民生 穩經濟！

要用殘體字佢地先更加信到十足

咁邊撚到呃先？

佢哋都認得啲議員架
要用佢哋熟悉嘅名字先convince到佢哋

好犀利 都唔洗一日就推到咁多人有呢d圖

點先可以解釋依個現象？
平時講一百次都唔聽，
加蓮花同小畫家color tone就會接受

你未撚答我就問我問題？

為咗促進跨代共融 強烈要求連登出post教人整長輩圖
讓年輕一代更容易與長輩溝通

對家咪又係三句唔埋兩句最衰佔中
請注意呢堆長輩圖嘅target audience係唔會有耐性同你分析
佢哋其實好單純

原因

你地呢班後生仔只不過係羊群心理，一窩蜂去反送中

無聊自己又整左過

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

大家快啲send長輩圖比佢

平時你哋班後生仔未出聲已經先入為主咗你哋係搞事
反而呢啲不明來歷嘅圖佢哋會覺得個source係好權威

thx

其實唔洗講咁多
可以一炮過呃哂所有廢老入局
令運動成功
我唔介意呃多兩錢重

今日係地鐵先收到無差明airdrop

9UP議X (創辦 保民生 抗修例 稳經濟 ）戈位人兄

加啲花同漸變字就掂

誇張成分我認有
但無呃既成份
請問你知道呢班target audience 既需要嗎？
如果屋企人可以理性同人分析
我相信不論建制派整既長輩圖同連登整既長輩圖都一樣唔會遮蓋到事實/一件事既真相
你知道有幾多人理性同屋企人分析搞到鬧交？
而搞到鬧交既問題係長輩唔聽我地講野
點建會搞到香港媽爸會唔聽仔女講野
你有無諗過呢個問題

我想講好耐 每次講親時事
我媽爸都好激動鬧人
我講得唔岩聽就鬧我
我理性分析繼續鬧我
我錯係邊？
你話我知我可以點做？
求教

文宣部應記一功

所謂針唔拮到肉唔知痛，對住班金錢至上嘅人係唔需要講咁多大義澟然嘅說話，因為佢哋聽咗之後都會自動過濾走
反而針對佢哋切膚之痛，一擊即中，效果仲好

亦都唔可以話係呃氹緊佢哋，總有人係會因為啲好幼稚嘅理由去支持/反對一件事

你係用緊常人邏輯，而呢d 圖既對像係長輩，而唔係你
解釋到未？

點解荷花成日出現?

荷花係咪好權威?

依到邊句錯
你幫我地fact check下？

認住依幾條友
大家仲唔快啲send長輩圖俾佢地！

唔知

work就得

估唔到咁樣逆向攻擊先係最有效方法

屌最衰我冇長輩
大家加油share出去

Airdrop佢地？

香港人真係好有創意

根本效果同佢喺樓下聽到陳師奶嘅八卦一樣
只係因為佢哋一早定性咗班後生仔係搞事先自我防衛咗先

廢老少用iOS

好正 請廣傳

各位手足 好好把握聽日時間print d長輩圖出尼周街貼同派

收工返嚟嘅途中 聽到好多啊叔屌林鄭

係咪有個長輩圖生成器

勁喇你 又唔洗講 又心知肚明

大家要保護中國保護香港！垃圾英國走狗林鄭月娥！支持中國將林鄭帶回國受正義的制裁！

講真
睇來似鳩up
其實好多野係真係發生緊
只係市場反映要d時間

樓撚們睇路

好波，推

點解我sd長輩圖佢地會信
點解啊
講真如果你咁批評得我地
一定有你睇法
點解佢地會咁樣

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

錯手禁左負評
太勁片都有

勇士呀伯放到柒婆咁大都冇事

佢哋其實好情緒化
只要聽到某啲keyword就已經先入為主咗一套諗法，起哂鋼之餘，加上食鹽多過你食米嘅思維，你的確係會講極佢都唔會聽
反而長輩圖呢啲佢哋就覺得係朋輩level嘅產物，佢哋會覺得既然自己啲朋友都係睇呢堆長輩圖，咁信張圖講嘅嘢應該冇錯啦
佢哋就係咁單純

其實我知 我明
但我想知條友既睇法

有用就得啦，死到臨頭仲講原則？

根本我哋講嘅嘢句句屬實係思維跳躍咗啲啫

咪係

咩叫策略呀

work咪得

人哋咩掌心雷咩蛇齋餅棕屈我哋收$都得啦

咪太潔癖

唔好害到人(如屈某人收$)就得

啲老野好撚蠢 做得好

知啦知啦咁你繼續做你個道德撚啦

平心靜氣咁同你講
我知道你嘅憂慮 作到咁大好難收返
但係其實 係好實際嘅情況下
我地同依班人係講唔到道理
佢地作為社會嘅經驗者 好難會聽得入耳
就算係最舒服嘅timing 你掂到某啲字眼佢地就眼紅
根本上你要從外攻到內係好難嘅事

未必既, 有d仔女會將舊iphone比老豆老母用

呢個正呀！

其實我都未知我地呃緊啲乜嘢

仲有一點係
NOTHING TO LOSE

反正都咁憎九我哋

動搖唔到最多咪繼續憎

但動搖到一個就係一個

佢再去影響佢往日嘅豬隊友

有雪球效應就唔講得笑

係 你岩
做呢啲治標不治本
暫時用住呢個方法係work
係說服已經證明咗一切
但依家急切之時
兩日後又遊行
大家又可以點

我曾經理性討論政事
佢地完全唔認同我
佢地唔識駁就反諷咁：係啊係啊
好多方法都試過
認同佢同長輩圖暫時最有效
你都識講每個家庭唔同
佢地單純咪用最簡單又易明既方法
連登仔整圖唔係呃唔係錯

做咗幾廿年人都咁撚蠢

佢哋好多用平價支那機㗎

文宣部好波

唯唯事件已經說明一切

星期一再用繁體字出多張圖
話之前啲長輩圖係假
但好心痛好多公公婆婆已經驚到去銀行換美金
「愛國愛港 支持修例 千祈唔好去銀行換美金」
一講到錢佢哋就會驚
加上訊息混亂佢哋就hang 機

韓國瑜賣咗台 習將會不費一兵一卒收復台灣嚟鎮住反對聲音 而家成個局俾林鄭破咗 貿易戰又唔夠美國打 習近平個位都坐唔穩了

笑撚死,呢班果然係愚蠢既一群,比咩佢就受咩

到時候遊行口號講呢d

用多啲對聯同感嘆號

係

唯唯同小春事件
證明好WORK

將佢用喺長輩圖方面，變今次爭取老嘢倒戈武器

非常值得

橫掂都整 加番個logo ,叫民建聯盟 ，長背見到個名一定瘋狂轉！

If you can’t convince them, confuse them

到宜家都唔明點解班老野D品味差得咁離譜
成陣柒味咁既款就至like

咁樣民建聯一定會澄清
好多老人家喺議辦一傳十十傳百

咩假圖
從來長輩圖都冇專利話一定要寫咩內容
我哋只係將啲我哋想傳遞嘅訊息，以佢哋易入口嘅方式包裝咋嘛

唔駛明
WORK就得

我哋唔係老坑永唔會明
只知應該係佢哋老花又視力退化

啲無乜顏色嘅嘢係睇唔到

反間計

品味係浸出嚟嘅當你日日都睇蓮花就會愛蓮

好能正

日日睇菊花會愛菊

有冇啲係大大隻字就算佢唔肯接收都睇到

好好笑😂

「多謝有心人」代兩老多謝今日發放出黎既「長輩圖」！

連marketing principles都唔識個名仲要寫USTGBus人唔笑狗都吠

用共狗洗腦圖還拖睇唔慣？屌你老母！

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

有圖有片。繼續share

笑到癡線，和稀泥大法

呢張好啲
似原本果張先可以引起混亂
同埋夠簡單直接
寫太多會令人懷疑

我喺度諗我哋會唔會太睇得起廢老嘅分析力
可能佢哋根本唔會懷疑邊啲真邊啲假

都係嗰句，我哋啲圖有邊句係假話？

老人家冇乜人關心，收到訊息就會即刻睇

所以用呢張都夠混淆視聽
佢出一張我地留名跟進出多兩張差不多既

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

每次見到大大朵荷花都笑撚死

美金衰極都係強大既美金, 唔好嚇佢地啦都係正路野幫到佢地

好撚正

你啲太誇張，要moderate 同realistic

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

最好你去返大聯盟個post獲得認證，先發放出去，無謂晒第2啲巴打心血

唔好睇下就算
要狂轉發

請廣傳

aggar

以前啲長輩圖夠張張都屈鳩人啦，你有冇見過依啲俾人拉

老婆個老母

發現好多老人家唔用iPhone點樣airdrop 認真問…

一勞聯快餐店group

印傳單
去屯門公園

好人一生平安 推

千其唔好叫一班似模似樣既呀叔拉埋橫額去示威

笑死
真係好好好好好正

我想擺上WeChat 俾大陸人睇會唔會奶野

其實只要強調柒婆係英國臥底要搞冧香港
班長輩已經信左一半

無啦啦踢爆做乜鬼
平時嗰啲長輩圖又唔見佢衝出嚟踢爆

踢爆政府大陰謀

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

加油 不搞政治 只做實事

勁

認同請分享

新年求籤
麥玲玲話過籤文暗藏「土牛石田」及「畫餅充飢」等暗喻，徒勞無功，政府大計將會一場空，未來一年經濟環境亦欠佳。
長輩會信

YouTube link 下面D留言先正

好野

屌你

其實係咪全部連登仔黎
會有咁多真心膠？

往後長輩圖將會成為強力助選武器

好明顯啦，你睇打簡體字嗰啲都係英文名

airdrop中啲仔女有可能比老豆老母睇㗎

整長輩圖位巴打簡直係天材

從來只覺得長輩圖好垃圾

原來好好使用會有驚人效果

笑到肚痛

大家真係要send岀去 幫幫手傳開先有用
可以屋企group
可以搭車airdrop
可以YouTube 留comment

真係要做嘢 唔好淨係連登推post

一定要有外國人同林鄭同場，仲要嗰啲死人音樂

留緊言 like緊

助攻

好撚正真係跟得好足

推呀！！
巴打好波

屌，真係堅有用a
啱啱我返parttime有個嬸嬸同事，佢比佢個whatsapp我睇，心諗做咩事，平時好少溝通。
一睇係殘體「中央也轉風向了！林鄭搞個人主義強修逃犯條例」在加好叉多個紅色感嘆號❗️❗️
咬脷忍笑
最後宣傳埋聽日有免費維園慢步行

順帶一提
若然有命看到下次選舉
一定再整長輩圖！

叫佢轉發
大家變得用「轉發」依个terms ，配合佢地

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

改字體，用反新世明體個堆先似

我都試過，係正我隔離，望到佢望住張圖猶豫左勁耐，最後都declined左我

個畫質正到

岩岩airdrop有5個人收左 點知有2個sd更多圖比我

唔明嘅係你
越嚟越覺得同緊啲睇長輩圖同一層次嘅人講嘢
一，啲資料冇虛假，依樣已經冇嘢可以駁，香港有嘅係資訊自由，用一樣啱一個群體嘅方法去傳播真嘅資訊係完全冇問題，合法合情合理
二，基於啲資訊係真。你覺得講民生講經濟係偏頗，係呃人，係冇道德，依啲係你嘅「意見」，當然香港有思想自由，我鐘意留意民生同經濟而唔留意其他嘢係自由。佢地一樣有自由睇返啲「保公義撐修例」，佢地一樣有自由自行判斷立場，冇人逼佢淨係信一邊
三，我地亦冇能力全人類咩觀點都放晒落去，依樣係能力問題，我地都唔想

長輩圖生成器

點樣可以唔比老人院一車車送去投票呀

股票市場複雜，難以用一個原因概括
政治局勢都會影響投資意慾

究竟邊位巴打諗出長輩圖戰術，真係應該要表揚一下

連登仔又羸

屌,根本好撚有用
我老豆睇完啲圖,
而家都開始有點懷疑

我係條街度見到貼左 班廢老係度睇

好想睇下韓式係點樣呀

好想做個research係關於長輩圖
到底有咩power會令人轉風向，一幅圖好過自己仔女講一百句

陣間去搭東鐵綫

要講埋冇得賭馬佢地先識驚

就係平時你地班pk仔唔關心公公婆婆
比建制有位入
先會掌心雷呀咁。
下年選舉發動連登part time乖孫大行動
整勁多長老圖叫佢投非建制
老人家要關心之嘛

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

發動攻勢

可以從社會學同社會心理學分析到

只要唔係反大陸,就有計傾
你反大陸,佢地會話你唔飲水思源乜乜柒柒,

但林鄭跟本未有一件事令人有好感過,
本來就無人信佢,而且事實佢係港英餘孽嘛,佢係搞亂香港嘛,無屈佢喎

正呀
好多廢老爛賭鬼

莫得罪連登

根本就係
你身份
聽唔入耳
當面反駁

佢地先睇身份
長輩圖係社交流傳姐係傳果個同大部分人都認同
跟住佢地心理就係唔理咩內容都已經偏向相信

第二點係人通病
好多人唔會聆聽 所以睇好過聽

最後當面反駁
一黎同第一點有少少關係
身分自然要面子當面反就落台唔到
其次係無思考時間
以往思維都未轉未有時間更新
你就一輪嘴

話賭錢係中國犯法
一投注贏錢就送中之類

馬會唔係全資香港擁有咩？

返工聽到個廢老屌林鄭，明明咁多年無修例都好好地，無啦啦搞屎棍搞到佔中咁亂

用wtsapp好似啲補習gp咁亂add啲人再sd出去

放lunch同同事見到真係好尾機

其實兩樣嘢
1.啲廢老繼續share長輩圖，我地可以繼續利用
2.萬一佢地真係從而識小心實證先，對成個民智同民主氣氛都有利。但其實咪玩啦，連後生都未識做fastcheck先，有依日先算

撤回

係都要睇呢濕尻片，圖先信

仆佢個徍！
#1 個facebook link無咗
可能被投訴而block

所以各自存檔再轉發啦！

所以我自己讀PSY, 覺得好值得係呢方面做下研究 (不過我冇能力做)
咁樣都有利我地點樣先扭轉到佢地既觀點
到底要點樣講? 有D咩內容? 說話既層次要點

依啲應該宏觀好多國家嘅社會研究都有做過下，因為政治宣傳絕對唔係新嘢
相信要「好學術」嘅分析應該有好多理論依據，但係實戰都重要

要緊急準備記者會後version!!!!!!!

老婆個老母=外母

長輩圖要殘體比較好

整咗張 佢地最關心嘅嘢

劣劣地整返張先

Sor9
反撚哂光
但好清楚係文宣部既長輩圖黎
佢仲一張一張咁睇

不要問，只要sd

長輩圖generator

希望幫到手

連工業區都見到😂

九唔搭八d nds真係
大家airdrop個陣最好都睇下個名再send

支那人學人講禮貌?

保民生都俾人鬧

推😂😂😂😂

終於覺得簡體字好有用

推啊 幫幫手 世界更美好

鍾意就拎去用

始終用簡體字對班廢老會親切啲

改良版

用個generator右下個"認同請分享"轉唔到簡體
費事搞到唔一致

簡體版 (有需要時可cut走右下句嘢)

唔該

最撚無禮貌咪佢哋lor不知所謂
佢哋仲好中意笑鳩學校個民主牆
咁中意祖國就番去啦cls

可唔可以幫手整番張 暫緩無用 佢隨時再黎 etc
等各長輩都唔好女鬆懈

最撚好笑係話人貼紙係鳩做但係又鬼咁大反應
咁都淆做乜撚大國呀畀人打理好過啦

炸錯人呀喂

勞聯肯定係左仔嘢

唔明點解要出D咁既style既圖佢地先會睇

推
開始少左後生仔搞事論既聲音

師兄 我地應感到開心 明顯文宣巴絲做緊野

Up

應該品味停滯
佢地嗰代對依啲風格有好感（雖然我唔知佢地嗰代有咩代表作）

其實咩年代都有bad taste同good taste 嘢
70,80年代都有good taste嘢

只係啲思想萌塞嘅人通常永遠bad taste 啫

仲要去香港01/幫港出聲個 d post反攻啊

維尼果張唔敢係we7轉發
但send左外國藉 和恒生指數 果幾張

郵箱收到

自小冇受教育，而當老年紀大了
眼矇又老花，腦袋不靈活
上半世生活係革命和列強打壓的世界

我相信 我地都會好似佢地咁
我地唔洗同佢嘈
只有勸喻 用腦用手段
令佢地的選票唔好落係建制手就夠

same 我地唔係住同一區掛

太陽好曬，我要買遮陽帽

大家有冇好提議俾我去遊行呀？

打完經濟同埋賣國賊呢兩個point
仲有咩point可以打

即刻加入左 每站都forward 一次出去

好正

向台獨打好牌，
阻礙中國統一

It s work !

我地要反利用網軍既招數

長輩圖真係有用，而且應該長做， 整亂長輩個group, 佢地分唔到真假， 最少反對勢力少左先

我今日都炸到兩個

發大黎做
真係有得做

因為睇開，又夠簡單

loveghostxblackie
20 小時前
干，被她骗了
还以为她真为我们中国香港好
原来又是一港英走狗
同志们，咱们别被她继续骗了
反对修例

是咁的，老死10 分鐘睇佢老豆whatsapp睇到呢個messege. 佢無連單 account. 佢叫我post上來睇下巴絲有冇新長輩圖counter到

正呀喂！

記你老母同飲水嗰個

起碼令佢哋疲於奔命都好

嘥晒啲時間同我哋周旋

btw用android點做到airdrop嗰種效果

心痛 估唔到特首係個咁嘅人 真係知人口面不知心

有成萬人睇過
掂

連睇長輩圖都要考眼力

熟悉中央消息人士據評論透露要把港英餘孽拉下來！社會對待一切都是林鄭連同外國勢力一策劃！借中美貿易拖垮香港！
保民生反修例聯盟正現在招募人加入，請立即聯絡...
遊行要求立即停止社會對待，保民生，保經濟，把林鄭詭計識破！

四両撥千斤一下嫁禍返畀林鄭
再幫啲和平示威者消毒返做保民生反修例嘅人
得唔得？

岩岩發夢將某d電子coupon放頭然後放長輩圖係尾，多左人accept

改一改
600變6000
1000變10000
重賞之下必有勇夫
今日可能見到好多廢老出黎但無錢收

比個叻你

英國外相侯俊偉：香港為在地球上最有動力及成功的國家之一

出現助攻
英國支持林鄭決定
而且佢講分裂中國嘅說話
暫緩一定係詭計之一！最終目的係想拖垮香港民生同經濟，分裂國家完整！

有冇圖借黎用

利申唔係賣廣告

聰明

捉到佢哋貪小便宜心態

長輩圖

下一步要搞埋TVB

令到佔中後本來修補唔錯既警民關係再度惡劣

巴打好野

小試牛刀

好主意